第一次覺得扑野咁後悔

有個我中意既女仔 我同佢半年前一齊過 佢因為佢同番前仔一齊所以同我分左手 但係同佢分手呢半年仲有聯絡 我地之間已經講左好多次唔好再搵大家 但係講完過幾日都仲有搵 我地都仲好愛大家 佢因為覺得同我一齊好對唔住佢男朋友所以唔講分手等佢講 我地大家都仲好曖昧 頭先上左佢屋企大家都仲好開心咁傾緊計之後錫左 根住就搞堆 但係搞搞下佢喊
之後同我講話我地算啦 好後悔好內疚 我應該點做好

介紹佢俾我

衝動是魔鬼

我唔知點做好 我而家好後悔好後悔 好驚就咁就同佢完

臭g 西痕

佢唔係西痕嫁 如果係既話呢半年都仲有搞啦 同埋之前都試過類似既情況但係我冇搞到 就係因為好驚好似而家咁

喱半年同男友搞厭左咪揾你囉死蠢

臭雞

又要扑又要貞節牌坊

做男人做到你咁死得啦
屌完閪仲扭扭令令
又話唔捨得有乜柒乜柒

樓主好快有Daddy做

我插左幾下佢就喊我真係唔知點算好

其實係因為佢一早已經唔愛佢男朋友 但係覺得自己同我一齊個陣對佢好衰好內疚 所以唔講分手等佢講

咩理念？
正確做法係條女快d飛左條仔同鍾意果個人一齊。
唔鍾意仲要玩弄人地感情先係最差既行為。

咁你有冇射先?

冇射到插左兩下佢就喊左

佢就係因為內疚唔想再做衰人角色

我地都講左好多次唔好再搵 跟著我最後買左啲禮物同寫左封信比佢 我就無再搵佢

我都試過係咁 但係到最後佢搵番我話掛住我我就心軟

如果佢一定要做好人就大家辛苦到其中一邊放棄。但係拖愈長，負面因素就愈來愈多，到時大家都係loser。

算撚數啦 個女仔有無叫你等佢先？

又要搞又要喊 ON撚9

你同佢一齊後會更後悔

哈 佢怕hurt人
有無諗過拖 先係最hurt人

佢冇叫我等佢 但我知佢想我等佢

有食唔食 罪大惡極

佢岩岩同我講話過左佢底線 佢話對住佢男朋友好內疚 但係明明我唔係想咁 我唔想佢更加內疚

佢點會忍受到同一個唔係愛既人扑嗎？
唔好同我講佢要keep住同條仔一齊會唔扑 既然佢非處

又一頂綠帽

有冇帶套 冇就預左做Daddy

屌撚完先慢慢等佢喊啦on9

等到幾時？ 拖到幾時先？一齊返咁又點先？佢同個ex一齊返都係一個好好既理由比你走啦

你唔俾佢插梗係喊啦

佢同佢男朋友一個都唔知有冇一次

廢到😂😂😂

有冇人統計下一星期到底有幾多5p post

Tum下佢 再扑佢啦 做sp都好

屌你老母樓主 比帽人重夠膽開pos祝你同條女有性病生弱智仔

同你扑野係因為有咗bb要人埋單
內疚係因為差d害咗樓主

一個背住條仔搵其他人扑野
一個明知人地有仔仲KEEP住搵人上埋人地屋企,傾計傾你老母咩
樓主同條臭雞兩個狗男女襯到絕

條女都唔係咩好人，搵返前男友又同你搞，如果果時係同你一齊，都可以同返前男友搞

有仔仲可以同你搞，即係未分手前佢已經同ex搞緊，諗起個西都個得臭， btw有冇戴套？

扑撚左就算啦

喊乜撚啫 個女仔係愛男友就唔會同你搞啦
搞緊又話愛男友好內疚